<resources>
    <string name="app_name">FreeAppBlocker</string>
    <string name="channel_name">Notificări Blocare Aplicații</string>
    <string name="channel_description">Notificări pentru serviciul Blocare Aplicații</string>
    <string name="admin_receiver_description">Descriere administrator: privilegii suplimentare pentru a preveni dezinstalarea.</string>
    <string name="admin_receiver_label">Administrator Dispozitiv</string>
    <string name="delete">Șterge blocator</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Acest serviciu ajută la blocarea accesului la site-urile specificate pentru a minimiza distragerile și a spori productivitatea prin monitorizarea și blocarea activității browserului. Nu se accesează sau stochează informații sensibile.
    </string>

    <!-- ######################### -->
    <!-- #### General Strings #### -->
    <!-- ######################### -->

    <string name="save_button_text">Salvează</string>
    <string name="cancel_button_text">Anulează</string>
    <string name="exit_app_button_text">Ieși din aplicație</string>
    <string name="add_button_text">Adaugă</string>
    <string name="continue_button_text">Continuă</string>
    <string name="ok_button_text">OK</string>
    <string name="activate_button_text">Activează</string>
    <string name="placeholder_empty_text">Textul tău aici</string>

    <!-- ################################### -->
    <!-- #### Blocker Activity Strings  #### -->
    <!-- ################################### -->

    <string name="add_keyword_text_hint">Introdu cuvânt cheie</string>

    <string name="activity_blocked_message">Această aplicație/site este blocat.</string>

    <string name="blocker_edit_name_hint">Editează numele</string>
    <string name="blocker_manage_apps_button_description">Buton Gestionare Aplicații</string>
    <string name="blocker_manage_manage_keyword_button_description">Buton Gestionare Cuvinte Cheie</string>
    <string name="blocker_delete_button_description">Buton Ștergere Blocator</string>
    <string name="lock_image_description">Imagine lacăt</string>

    <string name="app_list_icon_description">Iconiță aplicație</string>

    <string name="clear_and_refresh_button">Șterge și Reîncarcă</string>
    <string name="show_blocked_only_button">Afișează doar blocate</string>
    <string name="show_all_apps_button">Afișează toate aplicațiile</string>
    <string name="search_apps_text_bar_hint">Caută aplicații...</string>
    <string name="cancel_notifications_button">Anulează notificările</string>

    <string name="new_name_text_hint">Introdu nume nou</string>

    <string name="add_blocker_button_text">Adaugă Blocator</string>

    <string name="blockers_info_message">"Dacă blocatorii nu funcționează, încearcă să îi ștergi pe toți, repornește aplicația și încearcă din nou. Dacă asta nu funcționează, trimite un mesaj folosind butonul \"Contactează-mă\" din meniul de extra"</string>

    <!-- ################################# -->
    <!-- #### Strict activity Strings #### -->
    <!-- ################################# -->

    <string name="default_days_text">Zile</string>
    <string name="default_hours_text">Ore</string>
    <string name="default_minutes_text">Minute</string>

    <string name="default_timer_message">Niciun temporizator selectat</string>
    <string name="set_timer_button_text">Setează Temporizator</string>

    <string name="strict_mode_enable_warning">
        "Modul Strict este o caracteristică puternică proiectată pentru a oferi un nivel suplimentar de protecție împotriva distragerilor. Este perfect pentru acele momente când ești tentat să oprești blocatorii, dar ai nevoie de ajutor pentru a rămâne concentrat.\n\n"
        "Când este activat, Modul Strict te împiedică să elimini blocatorii, să demarchezi aplicațiile blocate sau să dezactivezi blocatorii. În plus, nu vei putea accesa setările sau dezinstala aplicația cât timp Modul Strict este activ.\n\n"
        "Te rugăm să reții că odată ce activezi Modul Strict, nu vei putea să-l dezactivezi până când temporizatorul nu expiră. Asigură-te că ai setat corect temporizatorul înainte de a continua."
    </string>

    <string name="admin_permission_motive_text">
        "Salut! Modul strict necesită permisiuni de administrator pentru ca funcțiile de mai jos să funcționeeze corect:\n\n"
        "1. **Modul Focalizare**: Modul strict este proiectat pentru a te menține pe drumul cel bun prin blocarea distragerilor. Nu vei putea dezactiva blocatorii, ceea ce te ajută să rămâi concentrat pe sarcinile tale și să previi tentația.\n\n"
        "2. **Protecție împotriva Dezinstalării**: Te împiedică să dezinstalezi aplicația.\n\n"
        "3. **Fără Opriri Forțate**: Te oprește să forțezi oprirea aplicației.\n\n"
        "Permisiunile de administrator sunt utilizate doar pentru a asigura că modul strict funcționează. Nu se accesează, nu se împărtășesc și nu se stochează informații sensibile."
    </string>

    <string name="strict_mode_active_message">MOD STRICT ACTIV</string>
    <string name="strict_mode_not_active_message">ACTIVEAZĂ</string>

    <string name="strict_mode_timer_active_message">PRELUNGEȘTE TEMPORIZATORUL</string>
    <string name="strict_mode_timer_not_active_message">SETĂ TEMPORIZATOR</string>

    <!-- ###################################### -->
    <!-- #### Permissions activity Strings #### -->
    <!-- ###################################### -->

    <string name="permission_notify_intention_user">
        "Salut! Vrem să fim transparenți în privința permisiunilor pe care le folosește aplicația. Această aplicație necesită permisiunile PACKAGE_USAGE_STATS, QUERY_ALL_PACKAGES. Iată ce fac acestea:\n\n"
        "1. **PACKAGE_USAGE_STATS**: Această permisiune permite aplicației să vizualizeze statisticile de utilizare ale aplicațiilor tale, ceea ce ajută la identificarea și blocarea aplicațiilor care distrag atenția pentru a-ți îmbunătăți productivitatea.\n\n"
        "2. **QUERY_ALL_PACKAGES**: Această permisiune permite aplicației să interogheze și să obțină informații despre toate aplicațiile instalate pe dispozitivul tău. Acest lucru este necesar pentru a identifica și gestiona aplicațiile pe care dorești să le blochezi.\n\n"
        "Înțelegem că unii utilizatori ar putea considera acest nivel de acces invaziv. Cu toate acestea, aplicația folosește aceste permisiuni doar pentru a te ajuta să rămâi productiv prin blocarea aplicațiilor și notificărilor pe care le marchezi ca fiind distrageri. Aplicația nu accesează, nu împărtășește și nu salvează informații sensibile.\n\n" +
        "Este de înțeles dacă nu te simți confortabil să acorzi aceste permisiuni. Totuși, aplicația nu poate funcționa fără ele. Dacă preferi să nu folosești aceste funcții, poți închide aplicația și o poți dezinstala. Îți mulțumim pentru înțelegere!"
    </string>

    <string name="permission_usage_access_motive_title">Permisiune Acces Utilizare</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_description">Această permisiune permite aplicației să monitorizeze ce aplicații sunt utilizate. Este necesară pentru detectarea și blocarea anumitor aplicații conform setărilor utilizatorului.</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_grant_button">Acordă Permisiune de Utilizare</string>

    <string name="permission_overlay_motive_title">Permisiune Suprapunere</string>
    <string name="permission_overlay_motive_description">Această permisiune permite aplicației să afișeze informații sau avertismente peste alte aplicații. Este necesară pentru blocarea accesului la anumite aplicații prin afișarea unui ecran de blocare.</string>
    <string name="permission_overlay_motive_grant_button">Acordă Permisiune de Suprapunere</string>

    <string name="permission_battery_motive_title">Ignoră Optimizările Bateriei</string>
    <string name="permission_battery_motive_description">Această permisiune permite aplicației să funcționeze continuu fără a fi oprită de setările de optimizare a bateriei. Acest lucru asigură că aplicația poate monitoriza și bloca aplicațiile în orice moment.</string>
    <string name="permission_battery_motive_grant_button">Dezactivează Optimizarea Bateriei</string>

    <string name="permission_block_notifications_motive_title">Permisiune Ascultător Notificări</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_description">Această permisiune permite aplicației să asculte și să interacționeze cu notificările tale. Este necesară pentru blocarea notificărilor din aplicațiile care distrag atenția.</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_grant_button">Acordă Permisiune pentru Notificări</string>

    <string name="permission_accessibility_motive_title">Permisiune Accesibilitate</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_description">Această permisiune permite aplicației să monitorizeze și să blocheze site-urile pe care le marchezi ca fiind distrageri în blocatori.</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_grant_button">Acordă Permisiune de Accesibilitate</string>

    <!-- ################################ -->
    <!-- #### Extra Fragment Strings #### -->
    <!-- ################################ -->

    <string name="extra_settings_button_text">Setări</string>
    <string name="extra_changelog_button_text">Jurnal de modificări</string>
    <string name="extra_support_me_button_text">Susține-mă</string>

    <string name="extra_short_add_button_text">Urmărește acum un anunț scurt</string>
    <string name="extra_long_add_button_text">Urmărește acum un anunț lung</string>
    <string name="extra_paypal_button_text">Donează prin PayPal</string>

    <string name="developer_note">"Salut! Sunt singurul dezvoltator al acestei aplicații, jonglând între facultate și codare. Să trecem direct la subiect: îmi place banii! Cei mai mulți dintre noi o fac! Ei îmi mențin lumina aprinsă, stomacul plin și un acoperiș deasupra capului. Toate acestea mă ajută să continui să îmbunătățesc această aplicație pentru tine. Nu am recompense mari pentru moment, doar mulțumirile mele sincere dacă vizionezi reclame, activezi bannerul sau donezi. Această aplicație, și toate funcțiile sale sunt gratuite, deci nu pot oferi mare lucru, așa că sprijinul tău înseamnă totul. Mulțumesc că păstrezi dezvoltatorul în viață!"</string>

    <string name="enable_ad_banner">Activează bannerul publicitar</string>
    <string name="enable_ad_banner_description">Afișează un banner publicitar în partea de sus a ecranului</string>

    <string name="watch_short_ad_on_trigger">Urmărește un anunț scurt la declanșare</string>
    <string name="watch_short_ad_on_trigger_description">Urmărește un anunț scurt când un blocator este declanșat</string>

    <string name="watch_long_ad_on_trigger">Urmărește un anunț lung la declanșare</string>
    <string name="watch_long_ad_on_trigger_description">Urmărește un anunț lung când un blocator este declanșat</string>

    <string name="block_installed_apps">Blochează aplicațiile instalate</string>
    <string name="block_installed_apps_description">Blochează toate aplicațiile instalate în timp ce modul strict este activat</string>

    <string name="turn_off_blockers_when_finished">Dezactivează blocatorii când este terminat</string>
    <string name="turn_off_blockers_when_finished_description">Dezactivează toți blocatorii când modul strict s-a terminat</string>

    <string name="alternative_app_open_app_button_text">"Deschide aplicația"</string>
    <string name="alternative_app_name_app_block">"AppBlock - Android"</string>
    <string name="alternative_app_description_app_block">"Am folosit această aplicație în trecut, are funcții excelente și compatibilitate. Totuși, unele funcții sunt blocate în spatele unui paywall. Aplicația este întreținută de o echipă de dezvoltatori profesioniști, așa că poți garanta calitatea."</string>

    <string name="alternative_app_name_cold_turkey">"Cold Turkey - Windows"</string>
    <string name="alternative_app_description_cold_turkey">"Folosesc încă această aplicație până în prezent. Funcționează excelent și nu am găsit defecte în ea. Majoritatea funcțiilor sunt gratuite, iar unele funcții neesențiale sunt blocate în spatele unui paywall. Nu sunt obligatorii, ci mai degrabă un mod de a sprijini dezvoltatorul. Foarte recomandat dacă ești utilizator de Windows."</string>

    <string name="alternative_app_name_none">"iPhone - Niciuna"</string>
    <string name="alternative_app_description_none">
        "Nu am avut niciodată un iPhone, deci nu pot recomanda nimic pentru acesta.\n
        În această notă, dacă ai aplicații pe care le consideri bune și ai dori să le vezi aici, îmi poți trimite un mesaj și le voi verifica."
    </string>

    <!-- ################################################ -->
    <!-- #### Accessibility Disable Activity Strings #### -->
    <!-- ################################################ -->

    <string name="accessibility_warning">
        "Salut! Se pare că ai dezactivat permisiunea de accesibilitate pentru această aplicație. Această aplicație folosește permisiunea de accesibilitate pentru a te menține departe de aplicațiile pe care le-ai blocat și pentru a te asigura că nu te distragi. Din fericire, aplicația are un mod de prevenire de rezervă pentru această situație, pe care nu poți să-l dezactivezi, dar este mult mai strict. De exemplu, dacă modul strict este activat, nu vei putea accesa setările deloc, în comparație cu doar setările legate de această aplicație, și toate browserele sunt blocate. Te încurajez cu tărie să reactivezi permisiunea pentru o experiență mai bună.\n"
        "Dacă setările sunt blocate, poți folosi scurtătura pe care ai folosit-o pentru a dezactiva permisiunea de accesibilitate."
    </string>

</resources>
