<resources>
    <string name="app_name">FreeAppBlocker</string>
    <string name="channel_name">"Notifications de l'App Blocker"</string>
    <string name="channel_description">Notifications pour le service App Blocker</string>
    <string name="admin_receiver_description">"Description de l'administrateur : privilèges supplémentaires pour empêcher la désinstallation."</string>
    <string name="admin_receiver_label">"Administrateur de l'appareil"</string>
    <string name="delete">Supprimer le bloqueur</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        "Ce service aide à bloquer l'accès à certains sites web pour minimiser les distractions et améliorer la productivité en surveillant et en bloquant l'activité du navigateur. Aucune information sensible n'est accédée ou stockée."
    </string>

    <!-- ######################### -->
    <!-- #### General Strings #### -->
    <!-- ######################### -->

    <string name="save_button_text">Enregistrer</string>
    <string name="cancel_button_text">Annuler</string>
    <string name="exit_app_button_text">"Quitter l'application"</string>
    <string name="add_button_text">Ajouter</string>
    <string name="continue_button_text">Continuer</string>
    <string name="ok_button_text">OK</string>
    <string name="activate_button_text">Activer</string>
    <string name="placeholder_empty_text">Votre texte ici</string>

    <!-- ################################### -->
    <!-- #### Blocker Activity Strings  #### -->
    <!-- ################################### -->

    <string name="add_keyword_text_hint">Entrez le mot-clé</string>

    <string name="activity_blocked_message">Cette application/site est bloqué(e).</string>

    <string name="blocker_edit_name_hint">Modifier le nom</string>
    <string name="blocker_manage_apps_button_description">Bouton Gérer les applications</string>
    <string name="blocker_manage_manage_keyword_button_description">Bouton Gérer les mots-clés</string>
    <string name="blocker_delete_button_description">Bouton Supprimer le bloqueur</string>
    <string name="lock_image_description">Image de verrouillage</string>

    <string name="app_list_icon_description">"Icône d'application"</string>

    <string name="clear_and_refresh_button">Effacer &amp; Actualiser</string>
    <string name="show_blocked_only_button">Afficher uniquement les bloqués</string>
    <string name="show_all_apps_button">Afficher toutes les applications</string>
    <string name="search_apps_text_bar_hint">Rechercher des applications…</string>
    <string name="cancel_notifications_button">Annuler les notifications</string>

    <string name="new_name_text_hint">Entrez un nouveau nom</string>

    <string name="add_blocker_button_text">Ajouter un bloqueur</string>

    <string name="blockers_info_message">"Si les bloqueurs ne fonctionnent pas, essayez de tous les supprimer, de redémarrer l'application et de réessayer. Si cela ne fonctionne pas, envoyez un message en utilisant le bouton \"Contactez-moi\" dans le menu extras"</string>

    <!-- ################################# -->
    <!-- #### Strict activity Strings #### -->
    <!-- ################################# -->

    <string name="default_days_text">Jours</string>
    <string name="default_hours_text">Heures</string>
    <string name="default_minutes_text">Minutes</string>

    <string name="default_timer_message">Aucun minuteur sélectionné</string>
    <string name="set_timer_button_text">Définir le minuteur</string>

    <string name="strict_mode_enable_warning">
        "Le mode strict est une fonctionnalité puissante conçue pour offrir une protection supplémentaire contre les distractions. Il est parfait pour les moments où vous pourriez être tenté de désactiver vos bloqueurs mais avez besoin d'aide pour rester concentré.\n\n"
        "Une fois activé, le mode strict vous empêche de supprimer les bloqueurs, de désépingler les applications bloquées ou de désactiver les bloqueurs. De plus, vous ne pourrez pas accéder à vos paramètres ou désinstaller l'application tant que le mode strict est actif.\n\n"
        "Veuillez noter qu'une fois le mode strict activé, vous ne pourrez plus le désactiver tant que le minuteur n'aura pas expiré. Assurez-vous de vérifier que vous avez correctement réglé le minuteur avant de continuer."
    </string>

    <string name="admin_permission_motive_text">
        "Bonjour! Le mode strict nécessite des autorisations d'administrateur pour que les fonctionnalités ci-dessous fonctionnent correctement:\n\n"
        "1. **Mode Focus**: Le mode strict est conçu pour vous aider à rester concentré en bloquant les distractions. Vous ne pourrez pas désactiver les bloqueurs, ce qui vous aide à rester concentré sur vos tâches et à éviter les tentations.\n\n"
        "2. **Protection contre la désinstallation**: Empêche la désinstallation de l'application.\n\n"
        "3. **Pas d'arrêt forcé**: Vous empêche de forcer l'arrêt de l'application.\n\n"
        "Les autorisations d'administrateur sont uniquement utilisées pour garantir que le mode strict fonctionne. Aucune information sensible n'est accédée ou partagée."
    </string>

    <string name="strict_mode_active_message">MODE STRICT ACTIF</string>
    <string name="strict_mode_not_active_message">ACTIVER</string>

    <string name="strict_mode_timer_active_message">PROLONGER LE MINUTEUR</string>
    <string name="strict_mode_timer_not_active_message">DÉFINIR LE MINUTEUR</string>

    <!-- ###################################### -->
    <!-- #### Permissions activity Strings #### -->
    <!-- ###################################### -->

    <string name="permission_notify_intention_user">
        "Salut! Nous voulons être transparents quant aux autorisations utilisées par l'application. Cette application nécessite les autorisations PACKAGE_USAGE_STATS, QUERY_ALL_PACKAGES. Voici ce qu'elles font:\n\n"
        "1. **PACKAGE_USAGE_STATS**: Cette autorisation permet à l'application de voir vos statistiques d'utilisation des applications, ce qui aide à identifier et bloquer les applications distrayantes pour améliorer votre productivité.\n\n"
        "2. **QUERY_ALL_PACKAGES**: Cette autorisation permet à l'application de rechercher et d'obtenir des informations sur toutes les applications installées sur votre appareil. Cela est nécessaire pour identifier et gérer les applications que vous souhaitez bloquer.\n\n"
        "Nous comprenons que certains utilisateurs peuvent trouver ce niveau d'accès intrusif. Cependant, l'application utilise uniquement ces autorisations pour vous aider à rester productif en bloquant les applications et les notifications que vous marquez comme distractions. L'application n'accède, ne partage ni ne stocke aucune information sensible.\n\n" +
        "Il est compréhensible que vous soyez réticent à accorder ces autorisations. Cependant, l'application ne peut pas fonctionner sans elles. Si vous préférez ne pas utiliser ces fonctionnalités, vous pouvez fermer l'application et la désinstaller. Nous vous remercions de votre compréhension!"
    </string>

    <string name="permission_usage_access_motive_title">"Autorisation d'accès à l'utilisation"</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_description">"Cette autorisation permet à l'application de surveiller les applications utilisées. Elle est nécessaire pour détecter et bloquer certaines applications selon les paramètres de l'utilisateur."</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_grant_button">"Accorder l'autorisation d'"utilisation"</string>

    <string name="permission_overlay_motive_title">Autorisation de superposition</string>
    <string name="permission_overlay_motive_description">"Cette autorisation permet à l'application d'afficher des informations ou des avertissements par-dessus d'autres applications. Elle est nécessaire pour bloquer l'accès à certaines applications en affichant un écran de blocage."</string>
    <string name="permission_overlay_motive_grant_button">"Accorder l'autorisation de superposition"</string>

    <string name="permission_battery_motive_title">Ignorer les optimisations de batterie</string>
    <string name="permission_battery_motive_description">"Cette autorisation permet à l'application de fonctionner en continu sans être arrêtée par les paramètres d'optimisation de la batterie. Cela garantit que l'application peut surveiller et bloquer les applications à tout moment."</string>
    <string name="permission_battery_motive_grant_button">"Désactiver l'optimisation de la batterie"</string>

    <string name="permission_block_notifications_motive_title">"Autorisation de l'écouteur de notifications"</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_description">"Cette autorisation permet à l'application d'écouter et d'interagir avec vos notifications. Elle est nécessaire pour bloquer les notifications des applications distrayantes."</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_grant_button">"Accorder l'autorisation de notification"</string>

    <string name="permission_accessibility_motive_title">"Autorisation d'accessibilité"</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_description">"Cette autorisation permet à l'application de surveiller et de bloquer les sites web que vous marquez comme distrayants dans vos bloqueurs."</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_grant_button">"Accorder l'autorisation d'accessibilité"</string>

    <!-- ################################ -->
    <!-- #### Extra Fragment Strings #### -->
    <!-- ################################ -->

    <string name="extra_settings_button_text">Paramètres</string>
    <string name="extra_changelog_button_text">Journal des modifications</string>
    <string name="extra_support_me_button_text">Soutenez-moi</string>

    <string name="extra_short_add_button_text">Regarder une courte publicité maintenant</string>
    <string name="extra_long_add_button_text">Regarder une longue publicité maintenant</string>
    <string name="extra_paypal_button_text">Faire un don via PayPal</string>

    <string name="developer_note">"Salut! Je suis le développeur solo de cette application, jonglant entre l'université et le code. Allons droit au but: j'adore l'argent! La plupart d'entre nous aussi! Il me permet de garder les lumières allumées, mon estomac plein et un toit au-dessus de ma tête. Tout cela m'aide à continuer d'améliorer cette application pour vous. Pas de grandes récompenses pour l'instant, juste mes sincères remerciements si vous regardez des publicités, activez la bannière ou faites un don. Cette application et toutes ses fonctionnalités sont gratuites, donc je ne peux vraiment pas offrir grand-chose, donc votre soutien signifie tout. Merci de garder le développeur en vie!"</string>

    <string name="enable_ad_banner">Activer la bannière publicitaire</string>
    <string name="enable_ad_banner_description">"Afficher une bannière publicitaire en haut de l'écran"</string>

    <string name="watch_short_ad_on_trigger">Regarder une courte publicité lors du déclenchement</string>
    <string name="watch_short_ad_on_trigger_description">"Regarder une courte publicité lorsqu'un bloqueur est déclenché"</string>

    <string name="watch_long_ad_on_trigger">Regarder une longue publicité lors du déclenchement</string>
    <string name="watch_long_ad_on_trigger_description">"Regarder une longue publicité lorsqu'un bloqueur est déclenché"</string>

    <string name="block_installed_apps">Bloquer les applications installées</string>
    <string name="block_installed_apps_description">Bloquer toute application installée pendant que le mode strict est activé</string>

    <string name="turn_off_blockers_when_finished">Désactiver les bloqueurs une fois terminé</string>
    <string name="turn_off_blockers_when_finished_description">Désactiver tous les bloqueurs lorsque le mode strict est terminé</string>

    <string name="alternative_app_open_app_button_text">"Ouvrir l'application"</string>
    <string name="alternative_app_name_app_block">"AppBlock - Android"</string>
    <string name="alternative_app_description_app_block">"J'ai utilisé cette application dans le passé, elle a de superbes fonctionnalités et une bonne compatibilité. Cependant, certaines fonctionnalités sont bloquées derrière un paywall. L'application est maintenue par une équipe de développeurs professionnels, donc vous pouvez garantir la qualité."</string>

    <string name="alternative_app_name_cold_turkey">"Cold Turkey - Windows"</string>
    <string name="alternative_app_description_cold_turkey">"J'utilise toujours cette application à ce jour. Elle fonctionne très bien et je n'ai trouvé aucun défaut. La plupart des fonctionnalités sont gratuites, et certaines fonctionnalités non essentielles sont bloquées derrière un paywall. Elles ne sont pas obligatoires, mais plutôt un moyen de soutenir le développeur. Hautement recommandé si vous êtes un utilisateur de Windows."</string>

    <string name="alternative_app_name_none">"iPhone - Aucun"</string>
    <string name="alternative_app_description_none">
        "Je n'ai jamais possédé d'iPhone, donc je ne peux rien recommander pour celui-ci.\n
        À ce sujet, si vous avez des applications que vous trouvez bonnes et que vous aimeriez voir ici, vous pouvez m'envoyer un message et je les vérifierai."
    </string>

    <!-- ################################################ -->
    <!-- #### Accessibility Disable Activity Strings #### -->
    <!-- ################################################ -->

    <string name="accessibility_warning">
        "Bonjour! Il semble que vous avez désactivé l'autorisation d'accessibilité pour cette application. Cette application utilise l'autorisation d'accessibilité pour vous empêcher d'accéder aux applications que vous avez bloquées et pour s'assurer que vous ne soyez pas distrait. Heureusement, l'application a un mode de prévention de sauvegarde pour cette situation, que vous ne pouvez pas désactiver, mais il est beaucoup plus strict. Par exemple, si le mode strict est activé, vous ne pourrez pas accéder à vos paramètres du tout, par rapport aux seuls paramètres liés à cette application, et tous les navigateurs sont bloqués. Je vous encourage vivement à réactiver l'autorisation pour une meilleure expérience.\n"
        "Si les paramètres sont bloqués, vous pouvez utiliser le raccourci que vous avez utilisé pour désactiver l'autorisation d'accessibilité."
    </string>

</resources>
