<resources>
    <string name="app_name">FreeAppBlocker</string>
    <string name="channel_name">Уведомления Блокировщика Приложений</string>
    <string name="channel_description">Уведомления для службы блокировщика приложений</string>
    <string name="admin_receiver_description">Описание администратора: дополнительные привилегии для предотвращения удаления.</string>
    <string name="admin_receiver_label">Администратор устройства</string>
    <string name="delete">Удалить блокировщик</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Эта служба помогает блокировать доступ к указанным веб-сайтам, чтобы минимизировать отвлекающие факторы и повысить продуктивность, отслеживая и блокируя активность в браузере. Конфиденциальная информация не обрабатывается и не сохраняется.
    </string>

    <!-- ######################### -->
    <!-- #### General Strings #### -->
    <!-- ######################### -->

    <string name="save_button_text">Сохранить</string>
    <string name="cancel_button_text">Отмена</string>
    <string name="exit_app_button_text">Выйти из приложения</string>
    <string name="add_button_text">Добавить</string>
    <string name="continue_button_text">Продолжить</string>
    <string name="ok_button_text">ОК</string>
    <string name="activate_button_text">Активировать</string>
    <string name="placeholder_empty_text">Ваш текст здесь</string>

    <!-- ################################### -->
    <!-- #### Blocker Activity Strings  #### -->
    <!-- ################################### -->

    <string name="add_keyword_text_hint">Введите ключевое слово</string>

    <string name="activity_blocked_message">Это приложение/сайт заблокировано.</string>

    <string name="blocker_edit_name_hint">Изменить имя</string>
    <string name="blocker_manage_apps_button_description">Кнопка управления приложениями</string>
    <string name="blocker_manage_manage_keyword_button_description">Кнопка управления ключевыми словами</string>
    <string name="blocker_delete_button_description">Кнопка удаления блокировщика</string>
    <string name="lock_image_description">Изображение замка</string>

    <string name="app_list_icon_description">Значок приложения</string>

    <string name="clear_and_refresh_button">Очистить и обновить</string>
    <string name="show_blocked_only_button">Показать только заблокированные</string>
    <string name="show_all_apps_button">Показать все приложения</string>
    <string name="search_apps_text_bar_hint">Поиск приложений…</string>
    <string name="cancel_notifications_button">Отменить уведомления</string>

    <string name="new_name_text_hint">Введите новое имя</string>

    <string name="add_blocker_button_text">Добавить блокировщик</string>

    <!-- ################################# -->
    <!-- #### Strict activity Strings #### -->
    <!-- ################################# -->

    <string name="default_days_text">Дни</string>
    <string name="default_hours_text">Часы</string>
    <string name="default_minutes_text">Минуты</string>

    <string name="default_timer_message">Таймер не выбран</string>
    <string name="set_timer_button_text">Установить таймер</string>

    <string name="strict_mode_enable_warning">
        "Строгий режим - это мощная функция, предназначенная для обеспечения дополнительной защиты от отвлекающих факторов. Это идеально для тех моментов, когда вы можете быть искушены отключить блокировщики, но нуждаетесь в помощи, чтобы оставаться сосредоточенным.\n\n"
        "При активации Строгий режим предотвращает удаление блокировщиков, снятие отметки с заблокированных приложений или отключение блокировщиков. Кроме того, вы не сможете получить доступ к настройкам или удалить приложение, пока активен Строгий режим.\n\n"
        "Пожалуйста, обратите внимание, что после включения Строгого режима вы не сможете его отключить, пока таймер не закончится. Убедитесь, что вы правильно установили таймер перед продолжением."
    </string>

    <string name="admin_permission_motive_text">
        "Привет! Строгий режим требует прав администратора для правильной работы нижеуказанных функций:\n\n"
        "1. **Режим фокуса**: Строгий режим разработан для того, чтобы вы не отвлекались. Вы не сможете отключить блокировщики, что поможет вам сосредоточиться на задачах и избежать искушений.\n\n"
        "2. **Защита от удаления**: Предотвращает удаление приложения.\n\n"
        "3. **Без принудительной остановки**: Препятствует принудительной остановке приложения.\n\n"
        "Права администратора используются только для обеспечения работы строгого режима. Конфиденциальная информация не обрабатывается и не передается."
    </string>

    <string name="strict_mode_active_message">СТРОГИЙ РЕЖИМ АКТИВЕН</string>
    <string name="strict_mode_not_active_message">АКТИВИРОВАТЬ</string>

    <string name="strict_mode_timer_active_message">ПРОДЛИТЬ ТАЙМЕР</string>
    <string name="strict_mode_timer_not_active_message">УСТАНОВИТЬ ТАЙМЕР</string>

    <!-- ###################################### -->
    <!-- #### Permissions activity Strings #### -->
    <!-- ###################################### -->

    <string name="permission_notify_intention_user">
        "Привет! Мы хотим быть прозрачными в отношении разрешений, которые использует приложение. Для работы этого приложения требуются разрешения PACKAGE_USAGE_STATS и QUERY_ALL_PACKAGES. Вот что они делают:\n\n"
        "1. **PACKAGE_USAGE_STATS**: Это разрешение позволяет приложению просматривать статистику использования приложений, что помогает выявлять и блокировать отвлекающие приложения для повышения вашей продуктивности.\n\n"
        "2. **QUERY_ALL_PACKAGES**: Это разрешение позволяет приложению запрашивать и получать информацию обо всех установленных на вашем устройстве приложениях. Это необходимо для идентификации и управления приложениями, которые вы хотите заблокировать.\n\n"
        "Мы понимаем, что некоторым пользователям может показаться это вторжение в личную жизнь. Однако приложение использует эти разрешения только для того, чтобы помочь вам оставаться продуктивным, блокируя приложения и уведомления, которые вы отмечаете как отвлекающие. Приложение не получает доступ к конфиденциальной информации, не передает и не сохраняет её.\n\n" +
        "Мы понимаем, если вы не хотите предоставлять эти разрешения. Однако приложение не сможет работать без них. Если вы предпочитаете не использовать эти функции, вы можете закрыть приложение и удалить его. Спасибо за понимание!"
    </string>

    <string name="permission_usage_access_motive_title">Разрешение на доступ к использованию</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_description">Это разрешение позволяет приложению отслеживать, какие приложения используются. Оно необходимо для обнаружения и блокировки конкретных приложений в соответствии с настройками пользователя.</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_grant_button">Предоставить разрешение на использование</string>

    <string name="permission_overlay_motive_title">Разрешение на наложение</string>
    <string name="permission_overlay_motive_description">Это разрешение позволяет приложению отображать информацию или предупреждения поверх других приложений. Оно необходимо для блокировки доступа к определённым приложениям, показывая экран блокировки.</string>
    <string name="permission_overlay_motive_grant_button">Предоставить разрешение на наложение</string>

    <string name="permission_battery_motive_title">Игнорировать оптимизацию батареи</string>
    <string name="permission_battery_motive_description">Это разрешение позволяет приложению работать непрерывно, не будучи остановленным настройками оптимизации батареи. Это гарантирует, что приложение сможет постоянно отслеживать и блокировать приложения.</string>
    <string name="permission_battery_motive_grant_button">Отключить оптимизацию батареи</string>

    <string name="permission_block_notifications_motive_title">Разрешение на прослушивание уведомлений</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_description">Это разрешение позволяет приложению прослушивать и взаимодействовать с вашими уведомлениями. Оно необходимо для блокировки уведомлений от отвлекающих приложений.</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_grant_button">Предоставить разрешение на уведомления</string>

    <string name="permission_accessibility_motive_title">Разрешение на доступность</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_description">Это разрешение позволяет приложению отслеживать и блокировать веб-сайты, которые вы отмечаете как отвлекающие в ваших блокировщиках.</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_grant_button">Предоставить разрешение на доступность</string>

    <!-- ################################ -->
    <!-- #### Extra Fragment Strings #### -->
    <!-- ################################ -->

    <string name="extra_settings_button_text">Настройки</string>
    <string name="extra_changelog_button_text">Журнал изменений</string>
    <string name="extra_support_me_button_text">Поддержите меня</string>

    <string name="extra_short_add_button_text">Смотреть короткую рекламу сейчас</string>
    <string name="extra_long_add_button_text">Смотреть длинную рекламу сейчас</string>
    <string name="extra_paypal_button_text">Пожертвовать через PayPal</string>

    <string name="developer_note">"Привет! Я единственный разработчик этого приложения, совмещающий учебу и программирование. Давайте перейдем к делу: я люблю деньги! Большинство из нас это делает! Они помогают мне оплачивать счета за электричество, еду и крышу над головой. Все это помогает мне продолжать развивать это приложение для вас. Сейчас нет никаких больших наград, только моя искренняя благодарность, если вы смотрите рекламу, включаете баннер или жертвуете. Это приложение и все его функции бесплатны, поэтому я не могу предложить много, так что ваша поддержка значит все. Спасибо, что помогаете сохранить разработчика живым!"</string>

    <string name="enable_ad_banner">Включить рекламный баннер</string>
    <string name="enable_ad_banner_description">Показывать рекламный баннер в верхней части экрана</string>

    <string name="watch_short_ad_on_trigger">Смотреть короткую рекламу при срабатывании</string>
    <string name="watch_short_ad_on_trigger_description">Смотреть короткую рекламу при срабатывании блокировщика</string>

    <string name="watch_long_ad_on_trigger">Смотреть длинную рекламу при срабатывании</string>
    <string name="watch_long_ad_on_trigger_description">Смотреть длинную рекламу при срабатывании блокировщика</string>

    <string name="block_installed_apps">Блокировать установленные приложения</string>
    <string name="block_installed_apps_description">Блокировать все приложения, установленные при включенном строгом режиме</string>

    <string name="turn_off_blockers_when_finished">Выключить блокировщики по завершении</string>
    <string name="turn_off_blockers_when_finished_description">Выключить все блокировщики по завершении строгого режима</string>

    <string name="alternative_app_open_app_button_text">"Открыть приложение"</string>
    <string name="alternative_app_name_app_block">"AppBlock - Android"</string>
    <string name="alternative_app_description_app_block">"Я использовал это приложение в прошлом, у него отличные функции и совместимость. Однако некоторые функции заблокированы за paywall. Приложение поддерживается командой профессиональных разработчиков, так что вы можете гарантировать качество."</string>

    <string name="alternative_app_name_cold_turkey">"Cold Turkey - Windows"</string>
    <string name="alternative_app_description_cold_turkey">"Я до сих пор использую это приложение. Оно отлично работает, и я не нашел в нем никаких недостатков. Большинство функций бесплатны, и некоторые несущественные функции заблокированы за paywall. Они не обязательны, но являются способом поддержки разработчика. Настоятельно рекомендуется, если вы пользователь Windows."</string>

    <string name="alternative_app_name_none">"iPhone - Нет"</string>
    <string name="alternative_app_description_none">
        "Я никогда не владел iPhone, поэтому не могу ничего порекомендовать для этого.\n
        На этой ноте, если у вас есть приложения, которые вы считаете хорошими и хотели бы увидеть здесь, вы можете отправить мне сообщение, и я их проверю."
    </string>

    <!-- ################################################ -->
    <!-- #### Accessibility Disable Activity Strings #### -->
    <!-- ################################################ -->

    <string name="accessibility_warning">
        "Привет! Похоже, вы отключили разрешение на доступность для этого приложения. Это приложение использует разрешение на доступность, чтобы не позволить вам получить доступ к заблокированным приложениям и чтобы вы не отвлекались. К счастью, у приложения есть резервный режим предотвращения для этой ситуации, который вы не можете отключить, но он гораздо строже. Например, если включен строгий режим, вы не сможете получить доступ к своим настройкам вообще, по сравнению с настройками, связанными только с этим приложением, и все браузеры заблокированы. Я настоятельно рекомендую вам снова включить разрешение для лучшего опыта.\n"
        "Если настройки заблокированы, вы можете использовать ярлык, который использовали для отключения разрешения на доступность."
    </string>

</resources>
