<resources>
    <string name="app_name">FreeAppBlocker</string>
    <string name="channel_name">Notificaciones del Bloqueador de Aplicaciones</string>
    <string name="channel_description">Notificaciones para el servicio de Bloqueador de Aplicaciones</string>
    <string name="admin_receiver_description">Descripción del administrador: privilegios adicionales para evitar la desinstalación.</string>
    <string name="admin_receiver_label">Administrador de Dispositivo</string>
    <string name="delete">Eliminar bloqueador</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Este servicio ayuda a bloquear el acceso a sitios web específicos para minimizar distracciones y mejorar la productividad al monitorear y bloquear la actividad del navegador. No se accede ni almacena información sensible.
    </string>

    <!-- ######################### -->
    <!-- #### General Strings #### -->
    <!-- ######################### -->

    <string name="save_button_text">Guardar</string>
    <string name="cancel_button_text">Cancelar</string>
    <string name="exit_app_button_text">Salir de la Aplicación</string>
    <string name="add_button_text">Agregar</string>
    <string name="continue_button_text">Continuar</string>
    <string name="ok_button_text">Aceptar</string>
    <string name="activate_button_text">Activar</string>
    <string name="placeholder_empty_text">Tu Texto Aquí</string>

    <!-- ################################### -->
    <!-- #### Blocker Activity Strings  #### -->
    <!-- ################################### -->

    <string name="add_keyword_text_hint">Ingrese palabra clave</string>

    <string name="activity_blocked_message">Esta aplicación/sitio está bloqueado.</string>

    <string name="blocker_edit_name_hint">Editar nombre</string>
    <string name="blocker_manage_apps_button_description">Botón de Administrar Aplicaciones</string>
    <string name="blocker_manage_manage_keyword_button_description">Botón de Administrar Palabras Clave</string>
    <string name="blocker_delete_button_description">Botón de Eliminar Bloqueador</string>
    <string name="lock_image_description">Imagen de bloqueo</string>

    <string name="app_list_icon_description">Ícono de aplicación</string>

    <string name="clear_and_refresh_button">Limpiar y Actualizar</string>
    <string name="show_blocked_only_button">Mostrar Solo Bloqueados</string>
    <string name="show_all_apps_button">Mostrar Vista de Todas las Aplicaciones</string>
    <string name="search_apps_text_bar_hint">Buscar aplicaciones…</string>
    <string name="cancel_notifications_button">Cancelar notificaciones</string>

    <string name="new_name_text_hint">Ingrese nuevo nombre</string>

    <string name="add_blocker_button_text">Agregar Bloqueador</string>

    <!-- ################################# -->
    <!-- #### Strict activity Strings #### -->
    <!-- ################################# -->

    <string name="default_days_text">Días</string>
    <string name="default_hours_text">Horas</string>
    <string name="default_minutes_text">Minutos</string>

    <string name="default_timer_message">No se seleccionó un temporizador</string>
    <string name="set_timer_button_text">Establecer Temporizador</string>

    <string name="strict_mode_enable_warning">
        "El Modo Estricto es una función poderosa diseñada para proporcionar una capa adicional de protección contra las distracciones. Es perfecto para aquellos momentos en los que podrías sentir la tentación de desactivar tus bloqueadores pero necesitas ayuda para mantenerte enfocado.\n\n"
        "Cuando se activa, el Modo Estricto impide que elimines bloqueadores, desmarques aplicaciones bloqueadas o desactives bloqueadores. Además, no podrás acceder a tu configuración ni desinstalar la aplicación mientras el Modo Estricto esté activo.\n\n"
        "Ten en cuenta que una vez que actives el Modo Estricto, no podrás desactivarlo hasta que el temporizador se agote. Asegúrate de haber configurado el temporizador correctamente antes de continuar."
    </string>

    <string name="admin_permission_motive_text">
        "¡Hola! El modo estricto requiere permisos de administrador para que las funciones a continuación funcionen correctamente:\n\n"
        "1. **Modo de Enfoque**: El modo estricto está diseñado para mantenerte en el buen camino al bloquear las distracciones. No podrás desactivar los bloqueadores, lo que te ayuda a mantenerte enfocado en tus tareas y evita la tentación.\n\n"
        "2. **Protección contra Desinstalación**: Evita que desinstales la aplicación.\n\n"
        "3. **No Forzar Detención**: Evita que fuerces la detención de la aplicación.\n\n"
        "Los permisos de administrador solo se utilizan para garantizar que el modo estricto funcione. No se accede ni comparte información sensible."
    </string>

    <string name="strict_mode_active_message">MODO ESTRICTO ACTIVO</string>
    <string name="strict_mode_not_active_message">ACTIVAR</string>

    <string name="strict_mode_timer_active_message">EXTENDER TEMPORIZADOR</string>
    <string name="strict_mode_timer_not_active_message">ESTABLECER TEMPORIZADOR</string>

    <!-- ###################################### -->
    <!-- #### Permissions activity Strings #### -->
    <!-- ###################################### -->

    <string name="permission_notify_intention_user">
        "¡Hola! Queremos ser transparentes sobre los permisos que utiliza la aplicación. Esta aplicación requiere los permisos PACKAGE_USAGE_STATS, QUERY_ALL_PACKAGES. Aquí está lo que hacen:\n\n"
        "1. **PACKAGE_USAGE_STATS**: Este permiso permite que la aplicación vea tus estadísticas de uso de aplicaciones, lo que ayuda a identificar y bloquear aplicaciones distractoras para mejorar tu productividad.\n\n"
        "2. **QUERY_ALL_PACKAGES**: Este permiso permite que la aplicación consulte y obtenga información sobre todas las aplicaciones instaladas en tu dispositivo. Esto es necesario para identificar y gestionar las aplicaciones que deseas bloquear.\n\n"
        "Entendemos que algunos usuarios pueden encontrar este nivel de acceso invasivo. Sin embargo, la aplicación solo utiliza estos permisos para ayudarte a mantenerte productivo al bloquear aplicaciones y notificaciones que marcas como distracciones. La aplicación no accede, comparte ni guarda información sensible.\n\n"
        "Es comprensible si te sientes incómodo otorgando estos permisos. Sin embargo, la aplicación no puede funcionar sin ellos. Si prefieres no usar estas funciones, puedes cerrar la aplicación y desinstalarla. ¡Agradecemos tu comprensión!"
    </string>

    <string name="permission_usage_access_motive_title">Permiso de Acceso de Uso</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_description">Este permiso permite que la aplicación monitoree qué aplicaciones se están utilizando. Es necesario para detectar y bloquear aplicaciones específicas según la configuración del usuario.</string>
    <string name="permission_usage_access_motive_grant_button">Otorgar Permiso de Uso</string>

    <string name="permission_overlay_motive_title">Permiso de Superposición</string>
    <string name="permission_overlay_motive_description">Este permiso permite que la aplicación muestre información o advertencias sobre otras aplicaciones. Es necesario para bloquear el acceso a aplicaciones específicas mostrando una pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="permission_overlay_motive_grant_button">Otorgar Permiso de Superposición</string>

    <string name="permission_battery_motive_title">Ignorar Optimizaciones de Batería</string>
    <string name="permission_battery_motive_description">Este permiso permite que la aplicación se ejecute continuamente sin ser detenida por la configuración de optimización de batería. Esto asegura que la aplicación pueda monitorear y bloquear aplicaciones en todo momento.</string>
    <string name="permission_battery_motive_grant_button">Desactivar Optimización de Batería</string>

    <string name="permission_block_notifications_motive_title">Permiso de Oyente de Notificaciones</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_description">Este permiso permite que la aplicación escuche e interactúe con tus notificaciones. Es necesario para bloquear notificaciones de aplicaciones distractoras.</string>
    <string name="permission_block_notifications_motive_grant_button">Otorgar Permiso de Notificaciones</string>

    <string name="permission_accessibility_motive_title">Permiso de Accesibilidad</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_description">Este permiso permite que la aplicación monitoree y bloquee sitios web que marcas como distractores en tus bloqueadores.</string>
    <string name="permission_accessibility_motive_grant_button">Otorgar Permiso de Accesibilidad</string>

    <!-- ################################ -->
    <!-- #### Extra Fragment Strings #### -->
    <!-- ################################ -->

    <string name="extra_settings_button_text">Configuraciones</string>
    <string name="extra_changelog_button_text">Registro de cambios</string>
    <string name="extra_support_me_button_text">Apóyame</string>

    <string name="extra_short_add_button_text">Ver un anuncio corto ahora</string>
    <string name="extra_long_add_button_text">Ver un anuncio largo ahora</string>
    <string name="extra_paypal_button_text">Donar vía PayPal</string>

    <string name="developer_note">"¡Hola! Soy el único desarrollador de esta aplicación, manejando la universidad y el código. Vamos al grano: ¡Me encanta el dinero! ¡A la mayoría de nosotros también! Mantiene las luces encendidas, mi estómago lleno y un techo sobre mi cabeza. Todo eso me ayuda a seguir mejorando esta aplicación para ti. No hay grandes recompensas por ahora, solo mi más sincero agradecimiento si ves anuncios, activas el banner o donas. Esta aplicación, y todas sus funciones son gratuitas, por lo tanto, no puedo ofrecer mucho, así que tu apoyo lo significa todo. ¡Gracias por mantener al desarrollador vivo!"</string>

    <string name="enable_ad_banner">Activar banner publicitario</string>
    <string name="enable_ad_banner_description">Mostrar un banner publicitario en la parte superior de la pantalla</string>

    <string name="watch_short_ad_on_trigger">Ver anuncio corto al activar</string>
    <string name="watch_short_ad_on_trigger_description">Ver un anuncio corto cuando se active un bloqueador</string>

    <string name="watch_long_ad_on_trigger">Ver anuncio largo al activar</string>
    <string name="watch_long_ad_on_trigger_description">Ver un anuncio largo cuando se active un bloqueador</string>

    <string name="block_installed_apps">Bloquear aplicaciones instaladas</string>
    <string name="block_installed_apps_description">Bloquear cualquier aplicación instalada mientras el modo estricto está habilitado</string>

    <string name="turn_off_blockers_when_finished">Desactivar bloqueadores al finalizar</string>
    <string name="turn_off_blockers_when_finished_description">Desactivar todos los bloqueadores cuando el modo estricto haya terminado</string>

    <string name="alternative_app_open_app_button_text">"Abrir app"</string>
    <string name="alternative_app_name_app_block">"AppBlock - Android"</string>
    <string name="alternative_app_description_app_block">"He usado esta app en el pasado, tiene grandes características y compatibilidad. Sin embargo, algunas características están bloqueadas detrás de un muro de pago. La app está mantenida por un equipo de desarrolladores profesionales, por lo que puedes garantizar calidad."</string>

    <string name="alternative_app_name_cold_turkey">"Cold Turkey - Windows"</string>
    <string name="alternative_app_description_cold_turkey">"Todavía estoy usando esta aplicación hasta el día de hoy. Funciona genial y no he encontrado fallos en ella. La mayoría de las características son gratuitas, y algunas características no esenciales están bloqueadas detrás de un muro de pago. No son obligatorias, sino más bien una forma de apoyar al desarrollador. Muy recomendable si eres usuario de Windows."</string>

    <string name="alternative_app_name_none">"iPhone - Ninguna"</string>
    <string name="alternative_app_description_none">
        "Nunca he tenido un iPhone, así que no puedo recomendar nada para este.\n
        En esta nota, si tienes alguna app que crees que es buena y te gustaría verla aquí, puedes enviarme un mensaje y la revisaré."
    </string>

    <!-- ################################################ -->
    <!-- #### Accessibility Disable Activity Strings #### -->
    <!-- ################################################ -->

    <string name="accessibility_warning">
        "¡Hola! Parece que has desactivado el permiso de accesibilidad para esta aplicación. Esta aplicación utiliza el permiso de accesibilidad para mantenerte fuera de las aplicaciones que has bloqueado y para asegurarte de que no te distraigas. Afortunadamente, la aplicación tiene un modo de prevención de respaldo para esta situación, que no puedes desactivar, pero es mucho más estricto. Por ejemplo, si el modo estricto está habilitado, no podrás acceder a tu configuración en absoluto, en comparación con solo la configuración relacionada con esta aplicación, y todos los navegadores están bloqueados. Te recomiendo encarecidamente que vuelvas a habilitar el permiso para una mejor experiencia.\n"
        "Si los ajustes están bloqueados, puedes usar el atajo que utilizaste para desactivar el permiso de accesibilidad."
    </string>

</resources>
